［1Q題求秒］乜野英文字母最瘦？？？

i

利申，亂撞

V

qwertyuiopasdgfhjklzxcvbnm

Q

l 睇個樣就知

e
因為獸醫

C，瘦到凹撚左

v
因為V仔瘦

silly 個個字母都好瘦

秒

好耐無見

錯

S 因為佢有S line

壽司 瘦c

思路幾好但錯

我根本不比別人優 (u) 秀 (瘦)
所以答案就係u喇
輕鬆 學費唔該

死返上大陸啦鄉下仔

M
M=Mother=樓主老母

因為樓主講完個低汁答案出嚟之後，巴打們會排隊輪伯母大米，伯母幾日幾夜冇飯食加遭受慘烈嘅性虐待之後，體重會大幅下降，所以係M

美女徐晃

樓主條j最瘦

答案係A
因為剃毛先瘦 為你激鬥

C 因為肥C死咗 得返瘦C